Predator駁外置Mon正常睇片ok 但係一打機就黑屏可以點處理

如題:

求高解答

駁外置Mon正常睇片ok 但係一打機就黑屏

求高手解答

外置個mon度呀
我諗緊會唔會係幀數問題推唔到
我對電腦比較白痴 唔識搞

楱好個mon之後 我係揀外置mon顯示
但係一打lol就會顯示唔到

隻驚你開borderless 定係 full screen

full screen 呀

試下borderless

試一試先